[中共5毛成功入侵連登]

屌你老母成24小時仲講緊元宵黑社會
琴日食煙食彈無人提
我地主線係邊呀屌你老母
沙田狗打示威者都討論咗幾日
琴日西環上環開槍單野無人提？
係facebook ig仲睇得多過連登
你話5毛入侵我真係信

push, 唔好比達狗post洗板

仲要咁多人食彈食煙都無人提

你地對得住義士？

5毛翻屋企

講鄉黑都算，頭先一入連登成板都係講達狗
你地無撚野呀？？？

對準槍頭

你翻去元朗post
除非你地係組隊打狗
唔好入黎帶風向

光復香港
時代革命

幫手推既貼上環圖

係時候推反上黎

咪撚推達狗 我理鳩達狗死定點撚樣
大是大非就對準個政權先
咪撚理呢啲垃圾住啦
琴日手足中槍 行都行唔撚穩
唔好當食煙食彈係理所當然
屌柒你班黑警

鄉黑單野令到好多沉默/扮和平/扮無事既人醒覺, 有講既必要性.

明白上環單野都好大, 大家都好痛苦, 但對"平民"黎講單野無咁貼身 (佢地可能日日搭西鐵, 但成年都唔出港島)
俾多啲時間佢地接受. 兩邊一齊推啦, 兄弟加油!

推

平民幾何會入連登？

嗯... 咁和理非?

點都好啦, 明既, 兄弟加油!

香港最後希望。唯一解決方案

推呀屌你老母黑警

食煙食彈當然係好撚嚴重啦
但過左612 大家都見識過
而元朗呢次係令到一般市民知道
原來唔係得示威者會受傷
原來普通市民都會受傷
原來黑警係普通市民都唔幫

食煙食彈一直都有人理緊
成日都有班人話轉移視線
但依家個視線就係個政權,就係軍政府

元朗件事係普通市民心入面會更加了解咩係軍政府

兩件事既目標都係推倒政權,同埋黑警

政府比錢黑社會咪就係相我地轉移視線去黑社會道
唔屌佢開槍
612幾槍，琴日36槍

仲有個post比例係9:1都唔知有無

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落
幫手推返上環d post上熱門啊

而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

Push

我自己既睇法係所有野
開記者會
比起係網上討論一定更有效果

我明西環好重要，但同時元朗都好重要，你聽下最新果集城寨，元朗呢單野會係我地分裂到社會頂層果堆狗的劍，要討論下點用。
相反，西環，係一單遠比６１２暴力的清場行動，警察作惡人人都知，但元朗呢單野的戰略potential會比西環大。